<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<lang local="it-IT" author="LuisYeah1234">
	<inituifail0>Inizializzazione della libreria MiaoUI Fallita! Codice errore: </inituifail0>
	<inituifail1>Impossibile creare il contesto della finestra!</inituifail1>
	<inituifail2>Non sono riuscito ad inizializzare la finestra!</inituifail2>
	<initfail0>Tieni presente che a causa delle restrizioni sull'isolamento dell'autorizzazione DWM, l'applicazione deve essere posizionata in una directory non utente e il percorso non può trovarsi in "{path}" o nelle sue sottodirectory! Per favore cambia la directory.</initfail0>
	<symloadfail>Caricamento del file dei simboli fallito! Il programma non è riuscito a caricare la DLL, scarica nuovamente i simboli! (Potrebbe anche essere necessario scaricare nuovamente i simboli dopo un aggiornamento del sistema)</symloadfail>
	<colorpicker_dlg_sel>Seleziona un colore:</colorpicker_dlg_sel>
	<colorpicker_dlg_c>Nuovo colore:</colorpicker_dlg_c>
	<msgdlg_no>Annulla</msgdlg_no>
	<msgdlg_yes>Conferma</msgdlg_yes>
	<colorpicker_dlg_alpha>Opacità:</colorpicker_dlg_alpha>
	<general>Generale</general>
	<advanced>Avanzate</advanced>
	<symbol>Simboli</symbol>
	<config>Configurazione</config>
	<about>Informazioni</about>
	<status>Stato:</status>
	<status0>Disinstallato</status0>
	<status1>Installato</status1>
	<install>Installa</install>
	<uninstall>Disinstalla</uninstall>
	<installsucs>Installazione riuscita!</installsucs>
	<installsucs1>L'installazione e riuscita! Ma non hai ancora scaricato un file di simboli valido, scaricalo dalla pagina "Simboli" per farlo funzionare!</installsucs1>
	<installfail>Installazione fallita! Messaggio di errore: </installfail>
	<uninstallsucs>Disinstallazione riuscita.</uninstallsucs>
	<uninstallfail>Disinstallazione fallita! Messaggio di errore: </uninstallfail>
	<loadfail>Non e stato possibile caricare il componente! Messaggio di errore: </loadfail>
	<saveconfig>Salva configurazione</saveconfig>
	<effectset>Impostazioni effetto</effectset>
	<blurvalue>Raggio di sfocatura:</blurvalue>
	<applyglobal>Sostituisci l'effetto mica DWMAPI (win11)</applyglobal>
	<extendborder>Estendi gli effetti ai bordi (win10)</extendborder>
	<reflection>Abilita l'effetto riflesso Aero (win10)</reflection>
	<oldBtnHeight>Riduci l'altezza del pulsante della barra del titolo (stile Win7)</oldBtnHeight>
	<cmodelight>Colori Modalità Chiara</cmodelight>
	<cmodedark>Colori Modalità Scura</cmodedark>
	<blendcolor>Colore di fusione della barra del titolo (attivo):</blendcolor>
	<inactiveblendcolor>Colore di fusione della barra del titolo (Inattivo):</inactiveblendcolor>
	<activecolor>Colore del testo attivo:</activecolor>
	<inactivecolor>Colore del testo inattivo:</inactivecolor>
	<preview>Anteprima</preview>
	<sampletitle>Titolo finestra esempio (attivo)</sampletitle>
	<blurmethod>Metodo Blur:</blurmethod>
	<methodcustom>[Consigliato] Implementazione della sfocatura personalizzata scritta da \nCVisual (DWM) e Windows.UI.Composition (dcomp) per ottenere effetti di \nsfondo personalizzati, è possibile personalizzare la maggior parte dei \nparametri, non solo è possibile ottenere la massima efficienza, \nma anche la migliore aspetto e migliore stabilità. Tuttavia, la compatibilità\nnon è così buona. (potrebbe essere rotto dopo un importante \naggiornamento di Windows, quindi dovrai attendere la prossima versione).</methodcustom>
	<methodaccent>[Non consigliato] Utilizza l'implementazione di sfocatura interna DWM ma \nnon elimina la classe AccentBlurBehind per applicare l'effetto di sfocatura, \npuoi personalizzare alcuni parametri, ma è inefficiente e \nmeno stabile. Può funzionare normalmente sulla maggior parte dei sistemi. \n(generalmente, un aggiornamento del sistema non lo interromperà).</methodaccent>
	<methoddwmapi>Utilizza DWMAPI documentata per applicare effetti SystemBackdrop limitati,\ncome Acrylic, effetto Mica, non puoi personalizzare affatto questi parametri, \nma ha alta efficienza, migliore stabilità. Tuttavia, potrebbe compromettere \nl'aspetto di alcuni programmi ed è disponibile solo sopra \nWindows 11 22H2(+).</methoddwmapi>
	<effecttype>Tipo di effetto:</effecttype>
        <blurvaluetitle>Raggio di blur (solo barra del titolo):</blurvaluetitle>
	<luminosity>Opacità di luminosità:</luminosity>
	<configfile>File di configurazione</configfile>
	<symbolfile>File di simboli:</symbolfile>
	<download>Scarica</download>
	<symtip>I file di simboli (pdb) sono file che registrano informazioni di debug su un\nprogramma. Poiché i sistemi variano da versione a versione, dovrai\nscaricare i file dei simboli da un server Microsoft. Se aggiorni il tuo\nsistema, potrebbe essere necessario scaricare nuovamente il nuovo file.</symtip>
	<symstatus0>Non valido</symstatus0>
	<symstatus1>Valido</symstatus1>
	<symdowning>Download in corso...</symdowning>
	<symdownfail>Download fallito! Impossibile scaricare il file da "msdl.microsoft.com".</symdownfail>
	<syminvalid>Il file dei simboli non è valido! Vai alla pagina "Simboli" del programma DWMBlurGlass per scaricare un nuovo file di simboli!</syminvalid>
	<import>Importa</import>
	<export>Esporta</export>
	<restore>Ripristina i valori predefiniti</restore>
	<importwarn>L'importazione di un file di configurazione sovrascriverà la configurazione esistente, continuare?</importwarn>
	<restorecfg>Sei sicuro di voler ripristinare alla configurazione predefinita?</restorecfg>
	<aboutinfo>Questo programma si basa sul software open source gratuito con accordo\nLGPLv3:</aboutinfo>
	<curlang>Lingua attuale:</curlang>
	<langauthor>Contributori alla traduzione:</langauthor>
</lang>
